冇諗過咁嘅收場

冇諗過呢一個結局收場
呢一段野我只希望得你呢一個人睇到
剩返落嚟就喺諗好多嘢 但唔喺幻想
我對你根本冇任何恨意
不過點都好 多謝你呢八點提醒我
老實我喺有反省過反思過 唔應該所有野都情感主導
可能你講得啱 其實一直以嚟自己喺人地眼中都不被重視 我會都認清自己價值 唔會咁多幻想
多謝你先 我份人好唔鍾意不和平收場
對我嚟講 就算一個朋友咁樣收場都係遺憾
都唔會再見
我亦都覺得一直以黎自己做嘅野都好傻
Always support you我已經做唔到 對唔住
我亦都好唔了解你 所以我樂意唔會再搵你
亦都決定唔想咁一直喺到被呢種情緒控制
我會改過 並唔喺因為我對你嘅感覺
而喺我意識到自己嘅問題

祝你之後有fruitful嘅生活
希望你有返啲自信心
希望七個月後你有你想要嘅結局而唔似我以咁失敗嘅方式入去
我只不過想自己脫離唔開心嘅trap
但我從來唔會因為咁而咒你同你伴侶散 咒你生活失敗 喺我本來就處理得唔好 祝你幸福啦
如果你仲嬲嘅 對唔住 對唔住 喺我一直增加你嘅煩惱
就咁就完啦 我唔鍾意懷恨收場
希望上面呢段唔會成為你朋友同你嘅笑柄
講真你好靚女 加油 我唔會再做任何野煩到你
亦都唔會同人講 因為喺二個人嘅事 完咗就算